原來沙蛇係蒙古胡虜後代，唔知佢祖先有冇俾朱元璋打鳩柒呢

呢位阿sir都係叫沙sir